小妺好想要......

平時出街見到靚仔都會濕晒......
男朋友已經滿足唔到我......
有冇巴打可以填滿我

死gay佬

打J冷靜下Ok?

想唔想填滿我？

樓主